新手過P買車

Nissan Note同Toyota Spade差唔多價，邊部好？
除左車價仲有D乜洗費要預？大約幾多錢左右？

Note會比Spade多啲嘢整
但係Note比Spade型啲

一年牌費四千
一年三保四千
過戶費一千
停車場油錢唔知你, 但係預住一個月五千

一手？

新車唔洗整掛

係呀, 我見車價差唔多最cheap

唔通你打算架車玩一兩年就賣

除左車價同自己停車場錢，要預多萬拎蚊買全保，牌費，首次登記費之類，去showroom捉個sales叫佢計比你睇，買的話問下個sales有咩送，如果空間夠用我投spade一票，車身短啲易揸合新手

Suzuki Solio點睇

Spade有冇加價定仲係16萬8